唔好再企定定屌狗

仲諗住可以聚到街坊就可以屌走啲狗？
11月都黎緊了
仲可以靠把口屌走啲狗嗰陣都已經成個幾兩個月前既事

依家個情況係
和理非企定定屌班狗
班狗一郁 和理非就跑撚走
走唔切就byebye

雖然我都諗唔到有咩可以做
但大家真係唔好再企定定對峙
只係送頭

Be water 共勉之